其實我完全唔明多人所以癱瘓同少人所以阻塞有咩分別

除左觀感上面嘅分別
但老實講啲旅客唔係因為俾人攔而唔開心 而係因為無得飛而唔開心
老實講如果我係旅客 我尋日無得快定今日無得飛相信係一日咁唔開心嘅
大家唔好咁注重所謂美感得唔得
另外，對家要做你，就你做啲咩都可以做你架唔，詳情請看下圖:

the body shop essential oil --> 大麻精油 --> 大麻任隊

btw，過兩日到我飛啦，到時歡迎阻塞